德國留學一問

我想問下攞住HD cert，但係 LS 2咗 可唔可以報德國大學

可能有機會。德國大學容許你攞大專經驗取代dse, 但係每間大學都唔同。

唔該曬巴打先

過左TestDaf先講

我地個年七個香港澳門人考，得兩去到大學要求，全部都係一年之內讀，呢個係另外一樣要考慮

可以試下
但係德文要過到B2(?

佢有可能當HD係Pass experience

我自己係讀左一年degree 再轉過去